一人一個係人都知嘅事實

連詩雅係處女
阿嬌係粉飽
吳若希個女係Alex親生

呢個post會好快沉

冇錢冇樣成世唔洗溝女

汽水機入面有part time

可以笑的話不會哭

日本人是最文明的
泡菜是最謙虛的

海洋公園d熊貓係人扮

哈林同庾澄慶係2個唔同人黎

可找到知己哪會孤獨